叫左海膽飯 應該點食

我面前有碗鋪滿海膽既飯
手上有wasabi 有醬油
仲有包紫菜
問最好食既食法

蛙屌鯉 好撚核凸

學印度人用手食最正宗

霸王餐

倒晒落枱然後隊個頭落去奶

吸管

你老母就核突

邊到

Youtuber how to basic有教

紫菜包wasabi
生食個蛋
海膽用碗仔放埋一邊
一句屌你老母掉碗飯落地下
會有人行嚟問你咩事
你比個紫菜wasabi 佢食
問佢呢碗咩嚟架？咁都比得客食？
之後拎碗海膽出鋪頭食

成督大便咁款 一啲美感都無

叫咗燴屎食 應該點食

d人話海膽好補 專登叫一碗試下

正宗要食印度咖哩

ching 識d 野

唔好呀 我唔想坐監

諗得過 但係d 紫菜同飯點算

佢無俾我

廢時自爆 之後再講

有無link

蜘蛛絲就棉花糖嚟嘅

啲屎呢就真係屎嚟嘅

個蛋已經生食左
但係wasabi 已經俾左個fd 點壽司

倒落個垃圾桶再執番黎食

有d 咩學問係入面

用屎眼食

邊間？？？？？

啲海膽溶撚晒點食

咪係，至少應該鋪靚少少吖

爆丼屋？

通常我會就咁撈食，唔要紫菜

明顯係

係邊度食想試吓

直接用鼻索

用條脷奶乾淨啲海膽先

咁先顯得好食
好食到入左垃圾桶都要食

好一般 咁淺色

爆丼屋 唔好去食 之後同條仔去食過一次 食到我地柯左幾日 啲魚生勁唔新鮮 啲色好似放左勁耐咁 垃圾

mk 爆丼屋 好難食 唔好去

係新鮮GE唔洗燒

撥走晒啲海膽落枱面，淨係食啲飯

你係咪得罪侍應
我個碗咁架喎

你食開 你清楚d

樓豬你被人呃
正常個飯唔係咁

筆哂d海膽落個碗仔度 然後擺埋一邊
用鼓油同紫菜撈飯食 一流

成塊面質落去食

How much

無記錯238
我個次食好正，所有野都好新鮮

反碗底先，再食返碗面

唔新鮮先會燒唻食

左手

用隻筷子
撈均再北黎食

屯門？

淨係食飯 唔食海膽

咁樣個店主會知你係行家 會比個八折你

呢間垃圾,狗也不屌

邊度黎

同一間

唔好食

睇到都唔想食多到咁

啱啱係爆丼屋見到你

成個po都係打手

食開咁ge

上面啲人係咪覺得自己好風趣
又打一大篇嘢好似懶好笑咁
一係覆咩屎圖
真係睇見都覺尷尬

相機食先，然後自己再聞下

見到樓主

鮨國

2舊幾食到咁多海膽
有冇懷疑過自己食左啲咩落肚

你老母全家畀狗屌
你老豆全家畀狗屌
你全家都畀狗屌
貼啲咁嘅圖唔講定先

未學識呢個技能

有人講左了

可能係我諗得太耐諗到浴
又或者我太毒俾侍應恰

最後我就係咁食

索左 好濃郁

第一淡我每款海膽都拎一匙一野轟落去

之後洗唔洗撈埋個垃圾袋食

痾又無痾
不過以後都唔會叫
好瀉

學到野

咁其他配料呢

屌 差咁撚遠既
樓上講都未信晒 我應該太毒俾人恰

睇完樓上既圖我信了

最後直接轟海膽？

不要再說了
毒撚無尊嚴 叫個飯都要俾人恰
仲要俾人恰完都唔撚知

黎一招巴黎鐵塔反轉再反轉？

我就係咁食啦巴打

出左鋪頭啦wo 仲8折

一般般啦

本身都係咁諗
不過又想試一次
所以唔會有第二次

放一條生路

嘩
求介紹

有做足

好似仲吸引

無
唔想懷疑

築地

成督屎咁